一人N個唔洗政治觸角都感受到香港被赤化既現象

如題

以前淨係見到好多小學雞同屋企人講殘體語，
依加行過旺角成堆中學生圍威喂都講之那話

食杯貢荼，個店員用大陸話問人飲乜
慘得過個客都好流暢咁用大陸話答翻佢

一男子

推

而家班細路肆無忌彈講蝗語
以前就算係新移民細路都會學講廣東話，就算有鄉音俾人笑都好，都堅持學同講
而家班蝗蟲後代係唔肯講

望下啲商場已經好明顯